香港文化同潮流已經沒落？

喺宜家呢個香港裏便好似已經冇乜本土文化可言。
2000s嘅香港起碼有人會留意香港樂壇，有好紅嘅twins 有啊G.E.M。
2000s嘅 香港有大家都認識嘅MK文化。
2000s嘅香港有人會識用筆畫，速成，倉頡。
2000s嘅香港重有人會睇港產片and TVB 膠劇。
大家再睇下而家嘅香港，出到街好多講普通話。
而家嘅香港出街問吓啲細路仔居然唔識邊個係twins，而啊G.E.M呢? 返咗大陸發展............
而家嘅後生仔識聽咩歌？打開個手機全部都係普通話歌同埋抖音歌。香港樂壇再冇人留意..........
打開個電視想睇下TVB........居然連TVB都同大陸合作拍劇。膠劇不再膠⋯
現今嘅後生仔淨係識得咩叫拼音輸入法
甚至連香港人嘅打扮～都要跟韓國或者大陸嘅潮流⋯⋯
真係好想問吓我認識嘅香港去咗邊？
難道50年嘅一國兩制
就係要每日150新移民，將大陸文化帶到香港
然後將香港文化逐步逐步消滅？
身為香港人見到啲咁嘅現象真係好唏噓⋯⋯⋯
係唔係應該做返啲咩呢？
（by a hong kong secondary school students )

twins紅嗰期已經代表香港玩撚完

by a hong kong secondary school students?

你唔留意、唔識，唔代表無，唔代表沒落，唔代表已死
如果用八九十年代黃金時代強到可以輸出比較，的確係無咁輝煌，但我唔會一黎就定性做沒落
仲有好多人好努力同支持文化、潮流產業
主動去留意同支持啦
一但覺得「乜都無啦、玩完啦」，咁就真係會玩完

（可能overinterpret咗你嘅文字）

呢啲po真係耐唔耐就出一次
首先懷緬過去輝煌再屌宜家後生唔識香港野
每次都係屌後生垃圾
不如諗下方法點樣可以令香港後生留意多啲本土野
香港未來同文化係靠佢地
如果佢地都大陸化
香港真係玩完